何君堯 影響社會數據如下

香港稅收少0.75% (馬會佔香港稅收6.6%)
馬會賽馬收入少 2.08億 (按17-18年報計算)
馬會慈善捐款少 4800萬 (按17-18年報計算)

4800萬可以幫到好多老人家,同小朋友

如果馬會幫何妖起返個墳 當要用100萬
可以幫佢老母起返208個

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

可唔可以叫亡國興數下損失左幾多罐午餐肉

唔送多啲老母畀佢俾人屌嘅話得伯母一個會好忙碌
有二百幾個分擔下我都冇咁擔心
感謝分享！好人一生平安！